16歲少女ktv激戰兩同事還嫌技術爛 事後卻還想要 裸照流出

一名16歲少女指控，在KTV歡唱遭2名男同事撿屍性侵，還被拍裸照上傳臉書，但其中一名男子喊冤，辯稱是少女主動激吻他，兩人才會發生關係，而檢方調閱監視器，發現是少女拉住男方牽手摟抱，主動邀2人發生關係，還嫌棄對方的技術很爛，大叫「快一點」，事後不滿足還想再要，嚇得男生落荒而逃！

根據《自由時報》報導，少女指出4月某日凌晨3點，她與林姓男子和陳姓少年在KTV唱歌喝酒，因為喝醉無力自行返家，隔天中午由陳姓少年騎車載她回宿舍，再返回KTV將林男也載回宿舍，2人趁她酒後意識不清不能抗拒，輪流性侵她得逞，陳姓少年還拍下照片後上傳臉書，氣得她控訴2人性侵。

對此，林姓男子坦承與少女發生關係，但堅決否認性侵，他辯稱少女原本躺在床上，看到他進門就起身對他狂吻，讓他有了生理反應，2人才會脫衣激戰，一開始還被嫌棄「技巧爛透了」，少女主動變換姿勢繼續，完事後竟說還想要，嚇得林男抓了衣褲奪門而出。林男還透露，與少女床戰的過程中，陳姓少年都在旁邊，不斷用少女的手機拍照。

▼檢方調閱監視器，發現與事實不符。（圖／翻攝自新竹地方檢察署官網）

檢方調閱KTV門口監視器畫面，發現少女當時還能行走，且能以雙手拉扯陳男，並主動牽手、摟抱，神色自然，不需要他人攙扶也能自己行走，足以證明少女指控不符事實。另外，檢方認為林男若撿屍性侵，照常理會極力隱藏證據，但林男卻放任陳姓少年將少女的裸照上傳臉書，這樣自曝犯行的行為不符合常理。

陳姓少年稱，少女與林男床戰時清醒沒反抗，大叫「快一點」並罵「你技術很爛」，他覺得少女很騷，才會將裸照上傳臉書，「想要讓她紅」，最後檢方認定2人沒有性侵實據，全案不起訴。

流出？

點外流都唔會流入連登

台灣#metoo

係咪流哂落記者老母D臭閪裡面?

網路沙漠連登

Hello無圖

連登防火牆：On

咁條source 都無 我點會有

16就咁有經驗

iq題
呂x瑤係咪因為教練指技太差
先至metoo佢

d精就流出

catgirl黎?

KTV果然有cam